泛黃必玩： 黑相集稀望鎮（劇透注意）

捉鬼捉到最後發覺自己精神分裂，一隻垃圾爛故事
就好似作文寫最後夢醒一樣咁on9